新人時期的iu唱Gee

依然咁可愛

聽日 930 全港三罷

係咪俾神奇嘅youtube演算法帶咗入去

屌我都係